[入去屌柒佢！] 藍絲學人講藝術 喺度畫曱甴！

喂 連登仔 連鍵盤戰都打唔贏 肉唔肉酸！

啲藍絲一路企喺高企指住你地個鼻嚟鬧呀
仲賣畫賺錢 fatfat

一齊屌柒佢老母閪
加report佢 要佢收皮！
呢條垃圾畫曱甴上哂gear 仲唔係畫緊義士

仲講埋啲歪理駁人

俾人屌兩下就笠水話行為似卑劣生物
本身唔係話人曱甴架咩 垃閪圾

條友啲畫拎去賣架
唔好咁衰阻人乞食啦
佢話俾人起埋女朋友底 好騷擾呀
大家千祈唔好起佢底呀

自推十下

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

Sor 斷咗你個十連

推

推埋你

做藝術理應越自由越好，呢啲人on9?

---

818係要show團結，唔行就坐爆維園，唔夠坐就坐爆港島

唔知推咗幾多下添

一推再推

只想推推生命最 基本需要

唔使在乎

由得佢地

藍絲輕鬆自在

得閒屌下你班曱甴

Pishhhhhhh

好撚閪

俾人指住嚟鬧啦 義士們輸哂

對唔住啊，阻一阻你

跪求各位幫手airdrop

屌佢老母串撚到

[黑警沒有一個是無辜的］一齊睇下黑警嘅公開言論

呢個post都好癲

影撚衰哂啲耶教徒

幫推！

我表弟三年級都畫得靚過佢

Pishhhh

多謝支持大家都幫手推下呢個post

人地好臭串 唔俾人批評架

Piiiiiisssshhhh

推 第一次見識藝術嘅人會唔嚮往自由

閪中之霸

佢係cm話自己係台灣人 但係香港永久居民 又係美國喎
奶共台狗 就嚟享香港褔拎香港錢 貢獻俾美國 口裏愛國

呢啲就叫藝術啦

18號見

大陸狗

算啦, 佢要柒你咪由佢囉, 屌佢咪即係益左佢

呢種人嘅存在本身就係對道德最大嘅諷刺

唔好俾啲垃圾企喺高地鬧義士呀！！

report得啦，使屌佢咩

認住個笨柒

Gogogo

揸畫筆果個人對事物睇法層次唔同, 我地呢D真係神級水準

小學生level

佢究竟個腦係點運作我理解唔到
講得出馬太福音7:21「希望別人怎樣對待你們，也得怎樣對待別人」，但佢又係度又畫又spread啲旨在侮辱人嘅嘢

唔通以為其他人冇睇過聖經咩

「不要以惡報惡，以辱罵還辱罵，反要祝福，因為你們是為此蒙召的，好使你們繼承祝福」

「不要論斷人，免得你們被論斷」

佢似乎淨係做相反嘅嘢

就好似音樂咁 為咗意義同埋理念以寫嘅歌層次總會更高一級
對比啲垃圾音樂

屌佢老母個老母

學咗做人先學藝術啦 賤種

wow Arthur?

用藝術黎回L 應佢個笨柒。咁都叫art????
藝術係解放心靈，知識，文化既集合，追求自由，佢呢d 散播無知同仇恨，與藝術不能并提！！！

最唔撚明係佢自己做藝術 藝文界俾中共打壓得咁勁
定佢覺得自己畫紅畫就唔怕

點解要比exposure人

【文宣】咁撚鐘意話甲由呀嘛，我地要令你班仆街後果自負

ig reported :-)

推撚到佢死有人起底未？抹黑香港人，正奶共廢人，唔知佢隻手幾時殘廢呢

721 811

唔使... 用盧旺達運動... 再tag返佢

廢紙拎去回收鋪到賣啦

咁快有相
佢條女都係戇鳩閪嚟

各位留完言 順手report

見到"科普"已經唔洗睇 大陸哩

推 入去report佢

得閒想屌下啲on9藍絲洩下憤 歡迎入去

又畫得我打不死幾型
多謝藍絲借箭
畢竟呢啲納粹行為歐美好有用

睇左幾幅佢D畫，如果條友係賣畫為生，我想佢乞食都得囉
先唔講政治正唔正確，就佢D畫用電腦填色填到好似屎咁亂，都無所為
但係幅幅加D圓點，係幅幅加到滿晒圓點，真無眼睇
我知我唔識藝術，但至少都識分靚唔靚啦
佢D畫真心唔靚，求其小學揾個細路，用電腦填下色再點下點D圓點
我相信都好過條友，至少小朋友用色會比佢創新好多，唔會幅幅一個死樣

檢舉左

佢bio有shop link
入面張張都得1,2個like
屌啲畫咁樣衰 咁撚大幅掛牆嚇死人

Push

蝗蟲樣

推 呢啲藍絲不得好死